迟到的恍然大悟

昨天去法庭因为去年9月的一张罚单早上刷牙的时候慢慢回忆这张罚单的处理过程瞬间恍然大悟总是会有意无意的跟自己说该我留在美国的话 我是走不了的不该我留下 我无论如何都留不下搬家的事情进展的特别顺利 上庭罚单的事情现在工作的地方等等生活越来越走向一个好的方向了即使现在还是没有找到能sponsor 我的地方但是心里觉得踏实多了因为还没有任何事情出现总是在最郁闷的时候会问自己：我要不要放弃，回家算了？这张罚单其实就是那个bar 确定我一定不能会去的bar 被警察抓的时候是9月29号 我的court appear date 是11月31号我当时离境美国的时间是11月8号正常人的逻辑是不会放着这个ticket不管就离境美国的而且这是一张罚款额高达900多的罚单换了谁也不会不抗辩不想办法就把钱给了这样的情况我必须留在美国处理这事情真的是“想走都走不了”昨天去完了court 结果是我要做108个小时的community service6个月做完在11月23号之前 我也不能离境想走都走不了了晚上睡觉的时候就在想恩  我一定是有些事情该做的还没做到该找到的那件公司那个签证都还没找到在哪之前 我的生命一定会确定我无论如何都能找到不然 我是没可能离开美国会家放假的这是一种特别奇怪的感觉～～～我剩下能做的 就是继续找直到我找到～～～生命真是奇异的旅程